百佳逼員工強制參加全民檢測

阿誠哥埋番位了,唔洗再吹奏佢

張通告邊隻字話強制？

佢下面寫呼籲大家積極參加,即係唔係強制啦下嘛?

全盛時期嘅lihkg一日可以有幾多個標題黨？

全部樽送俾中共個幾間檢驗

大大隻字 自願

誠哥不嬲靠唔住
係連登仔先當佢咩最強黃絲

在家自己採

私人公司出張咁野叫你自願其實同叫你驗差唔多
到時HR擇名邊個有驗你驗
d人驚秋後算賬 結果就會去驗

唔驗唔俾番工,叫唔叫自願

內文寫住：
自願性質的一次性免費檢測

睇番中間細則啦,派俾全部人呀

咁到有人唔驗唔俾返工你再出post

明顯係有先出啦,洗唔洗報埋邊個員工俾你知

入面邊隻字有講「唔驗唔俾番工，叫唔叫自願」？

係咪你個經理有問題咋
自己搵經理或者ISO拎

好呀 快d 講

成班軍師係從來未返過工?
公司出memo話自願即係強制
明唔明

中國人多文盲就係人都知

衷心呼籲 = 強制???

PR多撚到

至少我公司啲自願係真自願

係咩,我公司都出MEMO呼籲D同事返工唔好遲到

標題黨

拉

係咩

派晒就要交?
民建聯夠成日派傳單畀你啦, 係咪要走去投民建聯?

係呀，我係PR 五毛 三毛 一毛 國安 mon po狗呀

你奴性強就唔好周圍同人講啦

樓主呢啲就真係扭曲抹黑啦

你返乜嘢工咁濕鳩呀

我就未試過

到時有先再講

Prenetics係咪長實有份投資？
因為CircleDNA都係在屈臣氏賣

咪係 政府夠全民派口罩啦 有多人用呀

你入咩水落去都冇人知啦下話

我百佳打手

唔好意思我公司無出過memo

今次應該係政府個高風險人士檢測計劃，起市係其中一環

拉

我收咗百佳錢屌樓豬
誠哥指明要追擊會員"天祐香港人"(#264246)

引く！

你仆街喇屌誠哥
五毛 pr block

又話連登仔樣樣5星既，中文閱讀理解禁差架。

要d幾十歲姐姐為你班傻鳩搵份工黎搏?

係我就交督漂白水俾佢

睇清楚先
Prenetics 係香港start up
幫緊英超球員賽前test CCP virus
唔係大陸野

你可自己去私院

#15又話有既,而家又無啦?

吓？我公司HR寫自願就係代表通知聲你，然後冇人報名收工喎

估計中資公司最大可能迫員工去做全民檢測
始終係政治任務嚟

我公司都係自願，我無驗咪一樣日日如常返工

真係先算

邊隻字有講唔驗唔俾番工

寫到明自願，點會強制

樓上個班睇清楚啦

超市員工免費病毒檢測服務展開

咪係囉 係屌到政府仆街點解唔用自己公司用支那野個間

大商家用prenetics
小市民先要送中去華大

有無員工爆料係強制先? 無就當fake news

樓豬係我表弟

藍店list

自願

睇定d先...

標題黨要全 block

又一個ac

快d block

佢內文又真係無話強制
至於出信呼籲係唔係等同「必須」
哩啲真係當事人做過一排明白公司風氣嘅先會知

自己起底啦,廢事同班懶醒既講

又嚟抹黑！

你番中資？

咁又無逼你
又唔駛你去排隊
又唔駛喺檢查中心咁高危地方除口罩

你驚俾人拎dna 咪求其放啲薏米水俾佢驗囉

標題黨

確實係唔駛吹奏誠哥

標題黨死全家

奴性強到

地產霸權吸血鬼王 既連登 fans 都應該響應呼籲

偶像叫到 仲唔跟 ?

老老實實超市係高風險

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

奴工藍絲做狗都要大大聲同人講

唔驚！係自願啫！
信政府！

要睇pr公司有幾多錢囉

好似你咁做個business admin仔又真係唔怕比人炒既

樓主文盲 拉

你咁怕咁易俾人炒,咪即係代表你係間公司無價值,係人都代替到你囉

你淨係望一望呢個post都知有幾多「精英」喺度啦

驗咗代表唔曬帶口罩？

五毛咁快又露底
Blocked!

PR公司係咁

er...
咁托賴我都仲係best performer
但係無人會蠢到主動去挑戰上面囉
現實就係政治>實力
你得罪上面有咩事第一個咪郁你 理得你邊個

半澤直樹睇上腦呀你?
連燈廢青無人無物梗係唔怕比人炒架
失業公屋咬老綜既大把

唔係囉

on9樓主

er...best performer

派比你唔代表你一定要用
理解能力有問題

無必要同你老吹
你可以唔信
我份工就睇p&l 咁ytd全年最高唔係best performer係乜
份糧有返咁上下就自然驚比人郁架啦
一萬幾千既廢工當然唔會怕

超市前線打工算唔算一萬幾千既廢工

即係一間機構呢...唔係得前線既

張MEMO寫住超市前線

同埋呢 你搞錯左D野
你唔驚比人炒同佢會唔會郁你係兩回事
你咪唔好驗囉, 就係咁簡單, 郁你個陣梗係唔會話因為你無做檢測

利申 百佳做緊pt 鋪頭叫我哋全部員工都要做
負責檢測間嘢仲要係circle 姐係成日喺youtube見瘋蝗漿賣廣告嗰間嘢

呢個係食環搞嘅檢測,用嘅方法係深喉唾液,即係lur口水
下個月嘅全民檢測係用鼻咽拭子,即係俾人中出你個鼻

除非你話所有檢測都係全民檢測一部分啦

個標題玩分化

文盲？

你啱啱先話有人俾人炒咗，而家又話搵份黎搏，不如份稿再整好啲先？

咪就係，同你爭工打

但通告係深喉唾液
政府個個全民檢測唔係要插鼻咩

可以簡吾做

個店長聲稱話個個都要做
返埋今個禮拜quit

個經理話啲伙記想做先搵佢拎
利申 quit左 但係周不時會番去撚經理

無工開同炒左唔識分係咪未中學畢業

呢個係俾超市員工做嘅檢測嚟
都唔係全民檢測
全民檢測9月先開始

可能之前有個伙記住嗰層有個確診者
所以個經理驚 要全部人做

香港start up 背後阿里巴巴大股東
啲資料交完之後去咗邊 自己諗下

強制員工自願檢測

講講下班人就會叫你俾證據釣你個人資料
唔好理班PR

做樣姐

其實全港唔同行業都收到類似嘅嘢，係自願嘅，唔同9月份果個
公司逼唔逼你做就另一回事

垃圾工

Errrr Best performer份糧又有返咁上下因為唔做檢測比人炒又冇人保你，你都高處不勝寒
有咁上下都驚比人郁咁你真係又幾易恰

市民有責任完成有效檢測, 切勿以身試法

blocked

你咪其中一個囉
有真憑實據就放出嚟
唔好喺度柒

好高人工架？

躝啦垃圾

食環署搞嗰個係特定對象嘅檢測
唔係全民檢測嗰個嚟

唔同意你就係PR 五毛，你都ON撚9

本身已經唔係強制

仲要在家採集, 就算強制求其搵隻狗口水都得啦

冇寫要強制
不過Watsons已經係TVB落廣告

fc咗先啦

建議你轉下工 睇下出面個世界

知你7仔麥記做過晒啦

你認連做7仔麥記都不如？ 你去投胎啦

Fake News 做到你咁柒都係第一個第一個回覆就俾人秒

er..唔知你d logic邊度黎
講轉工梗係唔夠你班打雜黎
我就正正常常三五年跳一次咁囉 咪做過幾間大公司咁
咁你乜連鎖店都做晒我又真係唔夠你黎既呢方面

做「大公司」做到咁奴性仲出黎同人講
柒咗就深潛啦 睇下自己幾多負皮 接受下現實啦

乜原來你咁在意連燈仔既評語
honestly i dont care

寫住自願性質喎

我阿哥做保安，佢公司夠係派晒啲樽俾每一個人，但好少人會交返去

在唔在意係一件事 但係你柒係事實喎
唔敢覆另外13個人回覆你d野呀？